講多次點樣應對催淚彈

有豬咀用豬咀 要買岩filter 可以reuse
前排一定要用豬咀 可以頂耐啲 安全好多

中後排冇豬咀 用住n95先 一定一定要加多條濕左醋既先巾係出面 可以吸煙既chemical
你可以屋企整定幾條放入密實袋先 要用先拎出黎

n95有分size 所以唔岩點都會吸到 用濕毛巾都封唔哂 自己衡量

大部份中後排見到催淚彈就驚就退就亂
想講食過之後識應付 其實完全唔洗驚
前排捱棍捱槍都未驚過你地

下次再放大家唔好走真係 前排會整熄啲煙
留返係到支援好緊要

推比全部人睇

其實有裝備除非粒野係你腳底
帶有豬咀既面罩完全可以係煙到來去自如

中左煙 洗手 未洗手唔好摔眼摔鼻

唔好除衫 空氣既chemical一樣影響你露出黎既身體

隱影眼鏡唔好帶 會更加那喇眼

眼鏡即刻除 啲chemical會痴係眼鏡上面

衫上面個啲對住風向用手拍走佢

唔好聽人講用牛奶 冇根據

無錯

財力不足

push

團體合作

帶微波爐密實膠盒, 拎俾前線

急凍噴霧加水能否有效縮短催淚彈降溫時間

淋水 或者掉返出去
記得用手套或者凍既毛巾執

可以搵下資料
驚有chemical reaction冇水咁安全
如果快既都有用

濾芯好像3M果6300
有好多種

防煙霧果隻係

好像3M 6300 濾芯有4-5種

防煙霧果隻係[/quote]

最怕唔夠水外部降溫太快會爆炸？

同埋護目鏡冇用
泳鏡可能有
但要測試

滅火筒有無用

3200都夠 filter唔識 等人答
或者問下間鋪頭

支持巴打

有巴打第個post post左

Reddit外國有local可以幫手買同送
睇下洗唔洗跟進

其實水桶加焗爐手套dom落水係咪會搞掂？

推
無野係團結應付唔到

理論上係
淋水 用手套執起掉落自製水樽/大水桶 cum埋蓋 完